<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<herochoose xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<info number="19999">
		<name_ID>Jinglingnan_6</name_ID>
		<name_ch>破灭之剑</name_ch>
		<pic_thumb>16</pic_thumb>
		<hero_des>[00b6fc]弧月斩：[-]以自身为圆心挥舞长剑，对范围内的敌方单位造成伤害并眩晕</hero_des>
		<hero_des2>[00b6fc]裂地斩：[-]向前方举剑劈斩，打击直线上的敌方单位，造成伤害和减速</hero_des2>
		<hero_desPassitive>[00b6fc]会心一击：[-]提升自身普通攻击的暴击几率</hero_desPassitive>
		<buy_des>[da841f]米娜！拥有你，我就拥有了一切！——柯尔德恩[-]
    柯尔德恩，精灵公主米娜的一名护卫，也是公主青梅竹马的好朋友，两人其实早已互生爱慕之心。
    在米娜前往圣光学院学习时，柯尔也同样守护在她身旁，并与学院的长老魔导师智子成为了朋友，三人在圣光学院中度过了非常快乐的一段时光。
    当智子前往研究那块神秘的水晶之后不久，一切都不一样了，柯尔接到命令后便立即将公主护送回了生命之岛，之后便和精灵大军一起前往联盟驻地开始了漫长的战争。直到战争结束，柯尔鼓起勇气向精灵王提亲，却遭到拒绝，米娜公主知道柯尔提亲遭拒后，万分难过，最后要求柯尔带着自己逃出生命之岛，面对心爱的女人，柯尔终于下定了决心。
    逃入混乱之源后，柯尔遇见了许多联盟中的战友知晓了他们的任务，与米娜商量后决定留在混乱之源，为大陆贡献自己的一份力量。
</buy_des>
		<bac_des>[0078ff]破灭之剑·柯尔德恩[-]
[da841f]近战/战士[-]
[2dda1f]物攻[-] [b68500]★★★★[-]
[2dda1f]魔攻[-] [b68500]★[-]
[2dda1f]防御[-] [b68500]★★[-]
[2dda1f]射程[-] [b68500]★[-]
    作为一名皇家护卫，柯尔德恩拥有着强大的实力，锋利的巨剑带着可怕的杀伤力，并且还有附带的眩晕、减速，让敌人几乎不敢与他近身作战。
</bac_des>
		<pic_icon>16</pic_icon>
		<sound_select>Jinglingnan_5_line_01</sound_select>
		<skill_icon1>03</skill_icon1>
		<skill_icon2>04</skill_icon2>
		<skill_iconPassitive>69</skill_iconPassitive>
		<newsguidehero>1</newsguidehero>
	</info>
	<info number="10001">
		<name_ID>Nvyao_5</name_ID>
		<name_ch>飞樱漫舞</name_ch>
		<pic_thumb>32</pic_thumb>
		<hero_des>[00b6fc]樱花之风：[-]智子释放出一道夹杂着樱花的劲风，被吹拂过的敌人将陷入沉默中</hero_des>
		<hero_des2>[00b6fc]飞樱漫舞：[-]智子在漫天的樱花中载歌载舞，让附近的敌人沉浸其中无法攻击</hero_des2>
		<hero_desPassitive>[00b6fc]樱花坠：[-]每4次普通攻击会触发一次樱花坠效果，缠绕住敌方单位</hero_desPassitive>
		<buy_des>[da841f]只有即将死亡的人，才能看见我的舞姿！你想看吗？ ——智子[-]
    智子，樱花家族中的天才人物，在她18岁时便以自己纯熟精湛的魔法操控能力，强大的元素亲和力，晋升为了大陆最年轻的魔导师，一举震惊了整个圣克里德帝国。
    此后一直担任帝国中最大的一所学院——圣光学院的长老。在学院中研读了许多古老的魔法书籍，学识相当渊博。同时，精灵公主米娜也在学院中学习，两人虽然一个是学生，一个是长老，但却丝毫不影响她们成为朋友。直到智子被邀请参与研究水晶之后，两人便没有再见过面了，再后来，整个大陆逐渐陷入了战火之中，米娜也被护送回了生命之岛……两人之后再次见面是在混乱之源，然而却已经那么陌生，陌生到已经是彼此的敌人。</buy_des>
		<bac_des>[0078ff]飞樱漫舞·智子[-]
[da841f]远程/魔法[-]
[2dda1f]物攻[-] [b68500]★[-]
[2dda1f]魔攻[-] [b68500]★★★★[-]
[2dda1f]防御[-] [b68500]★[-]
[2dda1f]射程[-] [b68500]★★★★[-]
    远程魔法英雄，拥有相当不俗的输出能力，技能中附带的沉默和缴械更是让敌人毫无还手之力，是敌人噩梦般的存在！</bac_des>
		<pic_icon>32</pic_icon>
		<sound_select>Nvyao_5_line_01</sound_select>
		<skill_icon1>02</skill_icon1>
		<skill_icon2>01</skill_icon2>
		<skill_iconPassitive>68</skill_iconPassitive>
	</info>
	<info number="10002">
		<name_ID>Jinglingnan_5</name_ID>
		<name_ch>破灭之剑</name_ch>
		<pic_thumb>16</pic_thumb>
		<hero_des>[00b6fc]弧月斩：[-]以自身为圆心挥舞长剑，对范围内的敌方单位造成伤害并眩晕</hero_des>
		<hero_des2>[00b6fc]裂地斩：[-]向前方举剑劈斩，打击直线上的敌方单位，造成伤害和减速</hero_des2>
		<hero_desPassitive>[00b6fc]会心一击：[-]提升自身普通攻击的暴击几率</hero_desPassitive>
		<buy_des>[da841f]米娜！拥有你，我就拥有了一切！——柯尔德恩[-]  
    柯尔德恩，精灵公主米娜的一名护卫，也是公主青梅竹马的好朋友，两人其实早已互生爱慕之心。
    在米娜前往圣光学院学习时，柯尔也同样守护在她身旁，并与学院的长老魔导师智子成为了朋友，三人在圣光学院中度过了非常快乐的一段时光。
    当智子前往研究那块神秘的水晶之后不久，一切都不一样了，柯尔接到命令后便立即将公主护送回了生命之岛，之后便和精灵大军一起前往联盟驻地开始了漫长的战争。直到战争结束，柯尔鼓起勇气向精灵王提亲，却遭到拒绝，米娜公主知道柯尔提亲遭拒后万分难过，最后要求柯尔带着自己逃出生命之岛，面对着心爱的女人，柯尔终于下定了决心。
    逃入混乱之源后，柯尔遇见了许多联盟中的战友知晓了他们的任务，与米娜商量后决定留在混乱之源，为大陆贡献自己的一份力量。
</buy_des>
		<bac_des>[0078ff]破灭之剑·柯尔德恩[-]
[da841f]近战/战士[-]
[2dda1f]物攻[-] [b68500]★★★★[-]
[2dda1f]魔攻[-] [b68500]★[-]
[2dda1f]防御[-] [b68500]★★[-]
[2dda1f]射程[-] [b68500]★[-]
    作为一名皇家护卫，柯尔德恩拥有着强大的实力，锋利的巨剑带着可怕的杀伤力，并且还有附带的眩晕、减速效果，让敌人几乎不敢与他近身作战。</bac_des>
		<pic_icon>16</pic_icon>
		<sound_select>Jinglingnan_5_line_01</sound_select>
		<skill_icon1>03</skill_icon1>
		<skill_icon2>04</skill_icon2>
		<skill_iconPassitive>69</skill_iconPassitive>
	</info>
	<info number="10003">
		<name_ID>Xiyiren_5</name_ID>
		<name_ch>幽影幻刺</name_ch>
		<pic_thumb>12</pic_thumb>
		<hero_des>[00b6fc]瞬刺：[-]瞬移到目标身边并快速的发动一次攻击</hero_des>
		<hero_des2>[00b6fc]鬼影斩：[-]施展秘术，释放幻影轮流攻击数个敌方单位并大幅降低其攻击速度</hero_des2>
		<hero_desPassitive>[00b6fc]刺杀：[-]每间隔一段时间，影的下一次普通攻击必定暴击</hero_desPassitive>
		<buy_des>[da841f]只有杀戮才能平息我心中的仇恨！——影[-]
    刺客，必须从小就开始进行各种残酷的训练，能够活着完成训练是唯一的奢求。
    刺客，永远也不能露出自己的真实面目，一旦走上这条路，面具便会伴随一生。
    刺客，永远只有一位老师，只有成功刺杀自己的老师，才能成为一名真正的刺客。
    刺客，永远冷酷无情！刺客家族，更是如此！
    在影20岁生日的那天，他成为了一名真正的刺客，他的老师躺在了血泊中，当影将尸体上的面具摘下时，他的身体忍不住的颤抖，那是他的父亲……隐藏在面具之下的泪水却无法隐藏心中永远的痛。
    影开始痛恨这样的家族，并决心将其摧毁。不断有家族的刺客倒在影的刀下，可一个人的力量终究是有限的，大量的刺客高手被派出刺杀影。虽然在躲避追杀的过程中，又有数名刺客被影杀死，但仍陷入了包围，最终惨死在乱刀之下。
    而此时的大陆正遭到恶魔与亡灵的入侵，影却在机缘巧合之下，受到水晶力量的影响，复活成了亡灵，幽影幻刺成为了他的称号。那面具仍伴随着自己，可心中那股恨意仿佛只有永无止境的杀戮才能平息……
</buy_des>
		<bac_des>[0078ff]幽影幻刺·影[-]
[da841f]近战/刺客[-]
[2dda1f]物攻[-] [b68500]★★★★★[-]
[2dda1f]魔攻[-] [b68500]★[-]
[2dda1f]防御[-] [b68500]★★[-]
[2dda1f]射程[-] [b68500]★[-]
    影是十分强大的刺客型英雄，迅捷的突进让敌人防不胜防，幻影般的攻击更是让敌人闻风丧胆，再配合上强大的被动，让影能够在战场中杀敌于千里之外。</bac_des>
		<pic_icon>12</pic_icon>
		<sound_select>Xiyiren_5_line_01</sound_select>
		<skill_icon1>05</skill_icon1>
		<skill_icon2>06</skill_icon2>
		<skill_iconPassitive>70</skill_iconPassitive>
	</info>
	<info number="10004">
		<name_ID>Dongfashi_5</name_ID>
		<name_ch>绝对零度</name_ch>
		<pic_thumb>7</pic_thumb>
		<hero_des>[00b6fc]暴风雪：[-]在目标区域制造一场暴风雪，对区域内的敌方单位造成持续伤害并减速</hero_des>
		<hero_des2>[00b6fc]霜冻之球：[-]释放冰球，冰冻目标并造成持续伤害，若为友方单位则持续回复生命</hero_des2>
		<hero_desPassitive>[00b6fc]冰霜外壳：[-]受到普通攻击时，减少攻击者的攻击速度和移动速度</hero_desPassitive>
		<buy_des>[da841f]生命是宝贵的，而和平却更加珍贵！——海耶斯[-]
    居住在泽恩那湖畔的鱼人族，是一个爱好和平的种族，他们数量虽然不多，却拥有着许多优秀的战士与魔法师。
    而魔法师中的佼佼者——海耶斯，是个不折不扣的魔法狂人，常常把自己关在隐蔽的洞穴中研究各种辅助魔法。他成功将水系魔法转化成了冰系，最拿手的便是冰冻术和暴风雪。在经过一次长久的研究，无数次的尝试之后，他神奇的将生命魔法融入了冰系魔法之中，这不得不说是一个奇迹。
    可是当兴奋的海耶斯走出洞穴时，看见的却是一片废墟，地上到处都是自己族人的尸体。海耶斯悲痛的失声痛哭，发誓要让凶手得到应有的惩罚。将族人的尸体都一一掩埋之后，海耶斯便向着联盟方向出发了。
    在战争中，海耶斯的冰系生命融合魔法大放异彩，不仅给敌人制造了许多麻烦，更是拯救了无数联盟战士的生命。</buy_des>
		<bac_des>[0078ff]绝对零度·海耶斯[-]
[da841f]远程/魔法[-]
[2dda1f]物攻[-] [b68500]★[-]
[2dda1f]魔攻[-] [b68500]★★★[-]
[2dda1f]防御[-] [b68500]★★[-]
[2dda1f]射程[-] [b68500]★★★★[-]
    海耶斯精通辅助类魔法，不论是冰冻，还是暴风雪，在战斗中都能够为战友提供大量帮助，让敌人无处进攻，又或是无处可逃。</bac_des>
		<pic_icon>7</pic_icon>
		<sound_select>Dongfashi_5_line_01</sound_select>
		<skill_icon1>07</skill_icon1>
		<skill_icon2>08</skill_icon2>
		<skill_iconPassitive>71</skill_iconPassitive>
	</info>
	<info number="10005">
		<name_ID>Feilong_5</name_ID>
		<name_ch>湮灭烈焰</name_ch>
		<pic_thumb>8</pic_thumb>
		<hero_des>[00b6fc]火炎喷吐：[-]向前方扇形区域喷吐火焰，焚烧敌人</hero_des>
		<hero_des2>[00b6fc]烈焰风暴：[-]在目标区域吹起火焰风暴，对区域内的敌方单位造成持续伤害</hero_des2>
		<hero_desPassitive>[00b6fc]龙息：[-]提升自身的魔法攻击力</hero_desPassitive>
		<buy_des>[da841f]卑微的生物，准备承受格里芬的怒火吧！——格里芬[-]
    龙族，一个数量稀少但实力强大的种族，他们很少离开自己的家园，可是，面对恶魔与亡灵的入侵，龙族也无法再继续保持镇定。
    以格里芬为首的大批龙族精英被派往了战场，加入联盟。在龙族强大的实力面前，恶魔与亡灵的大军节节败退，为联盟取得了来之不易的喘息的机会。
    面对势不可挡的龙族，恶魔与亡灵不得不集中自己的精锐力量，准备将龙族彻底的消灭。这场针对龙族的战斗持续了三天三夜，大量的恶魔与亡灵倒在了这片土地上，而龙族却也遭遇到了有史以来最沉重的打击，几乎死伤殆尽。就连格里芬也是在好几位族人付出生命的代价之下，才带着重伤逃脱。
    伤势痊愈之后的格里芬，心情万分沉痛，为了给族人们报仇，格里芬决心要将这些让大陆生灵涂炭的恶魔和亡灵全都送进地狱……</buy_des>
		<bac_des>[0078ff]湮灭烈焰·格里芬[-]
[da841f]远程/魔法[-]
[2dda1f]物攻[-] [b68500]★[-]
[2dda1f]魔攻[-] [b68500]★★★★★[-]
[2dda1f]防御[-] [b68500]★★[-]
[2dda1f]射程[-] [b68500]★★★★★[-]
    龙族，肉体和魔法力量都异常强大，而格里芬的魔法则尤为突出，更是让敌人谈之色变。因为格里芬的魔法不仅对敌人有着强大的杀伤力，而且对敌人的各种建筑也能够造成不俗的伤害。</bac_des>
		<pic_icon>8</pic_icon>
		<sound_select>Feilong_5_line_01</sound_select>
		<skill_icon1>09</skill_icon1>
		<skill_icon2>10</skill_icon2>
		<skill_iconPassitive>72</skill_iconPassitive>
	</info>
	<info number="10006">
		<name_ID>Jinglingnv_5</name_ID>
		<name_ch>流星之箭</name_ch>
		<pic_thumb>17</pic_thumb>
		<hero_des>[00b6fc]凝视之箭：[-]向目标射出精准的一箭，使目标受到伤害并眩晕</hero_des>
		<hero_des2>[00b6fc]流星箭雨：[-]射出大量箭矢在目标区域形成箭雨并造成持续伤害</hero_des2>
		<hero_desPassitive>[00b6fc]星耀：[-]提升自身的物理攻击力</hero_desPassitive>
		<buy_des>[da841f]箭之道，在于射 ！——米娜[-]
    米娜，精灵族的公主，精灵王与王后最疼爱的小女儿。
    米娜曾在圣光学院中学习，是学院中最优秀的弓箭手，与学院长老智子的感情十分要好。精灵王嗅到了危险，在战争开始之前，便传达命令让柯尔德恩——米娜公主的护卫，青梅竹马的伙伴，将公主护送回了生命之岛。米娜非常想加入军队，同柯尔和族人们一起抵抗恶魔与亡灵，但无论是精灵王或是柯尔德恩都反对米娜加入军队。柯尔德恩也私下告诉米娜，等到自己将恶魔与亡灵击败，战争结束的时候，就会回来向精灵王提亲让米娜嫁给自己。
    漫长的战争终于结束了，回到生命之岛的柯尔向精灵王提亲，却被拒绝。伤心欲绝的米娜希望柯尔能带着自己远离这里，开始新的生活。柯尔无法拒绝自己心爱的女人，带着米娜逃到了混乱之源，并决定在这里并肩战斗，消灭所有的恶魔与亡灵。</buy_des>
		<bac_des>[0078ff]流星之箭·米娜[-]
[da841f]远程/弓箭手[-]
[2dda1f]物攻[-] [b68500]★★★★★[-]
[2dda1f]魔攻[-] [b68500]★[-]
[2dda1f]防御[-] [b68500]★[-]
[2dda1f]射程[-] [b68500]★★★★[-]
    精灵族公主米娜，从小就受到了良好的训练，她射出的箭从未失手，精灵与生俱来的魔法天赋更让她的箭矢附带着强大的控制效果，配合着提升攻击力的被动天赋，无数敌人倒在了米娜的箭下。</bac_des>
		<pic_icon>17</pic_icon>
		<sound_select>Jinglingnv_5_line_01</sound_select>
		<skill_icon1>11</skill_icon1>
		<skill_icon2>12</skill_icon2>
		<skill_iconPassitive>73</skill_iconPassitive>
	</info>
	<info number="10007">
		<name_ID>Zhizhu_5</name_ID>
		<name_ch>剧毒行者</name_ch>
		<pic_thumb>19</pic_thumb>
		<hero_des>[00b6fc]剧毒之种：[-]向目标喷吐毒液造成持续伤害，伤害结束时毒液爆炸造成范围伤害</hero_des>
		<hero_des2>[00b6fc]蛛网束缚：[-]向目标喷射蛛网，缠住目标使其无法行动</hero_des2>
		<hero_desPassitive>[00b6fc]剧毒：[-]普通攻击时附带剧毒，造成持续伤害并降低移动速度</hero_desPassitive>
		<buy_des>[da841f]欲望，会让人做出一些不可思议的事情！——奎因[-]
    塞顿城的地下王者——奎因，是一个邪恶且充满野心的家伙，整个塞顿城的奴隶贸易都掌握在他的手中，而大陆的其他地方也都有着不少奎因的生意。那些对奎因充满怨恨，或是妄图挑战其权威的人，都在他的毒液下受尽折磨，然后在痛苦中死亡。
    帕拉索斯之战开始后，奎因或多或少的听闻了那块神秘的水晶，便想将其据为己有，并利用其中的力量统治整个大陆。然而，几乎耗尽了所有的力量，奎因始终无法夺取到水晶，就在快要放弃时，突然接到消息，那块水晶被联盟强者联手给击碎了。
    奎因觉得这是自己唯一的机会，便亲自出发前往寻找水晶碎片。对水晶的渴望，让奎因毫无顾忌的疯狂杀戮，甚至连之后进入混乱之源的联盟精英都没有放过……</buy_des>
		<bac_des>[0078ff]剧毒行者·奎因[-]
[da841f]远程/魔法[-]
[2dda1f]物攻[-] [b68500]★★[-]
[2dda1f]魔攻[-] [b68500]★★★★[-]
[2dda1f]防御[-] [b68500]★★[-]
[2dda1f]射程[-] [b68500]★★★★[-]
    奎因的毒液总是让敌人感到痛不欲生，而他的蛛网则能够牢牢的将敌人束缚在原地，再加上降低移动速度的被动，敌人往往都会被奎因折磨致死。</bac_des>
		<pic_icon>19</pic_icon>
		<sound_select>Zhizhu_5_line_01</sound_select>
		<skill_icon1>13</skill_icon1>
		<skill_icon2>14</skill_icon2>
		<skill_iconPassitive>74</skill_iconPassitive>
	</info>
	<info number="10008">
		<name_ID>Yelang_5</name_ID>
		<name_ch>冲刺之牙</name_ch>
		<pic_thumb>28</pic_thumb>
		<hero_des>[00b6fc]冲刺嗷叫：[-]发出怒吼，提升自己的移动速度和攻击速度</hero_des>
		<hero_des2>[00b6fc]裂血锐爪：[-]向前方挥舞利爪，撕裂敌人造成大量伤害并降低其移动速度</hero_des2>
		<hero_desPassitive>[00b6fc]热血：[-]普通攻击时额外造成目标最大生命值伤害，同时回复自身生命</hero_desPassitive>
		<buy_des>[da841f]在我的利爪之下，没有活口！——西蒙[-]
    西蒙是一个孤儿，在很小的时候被一对普通的狼族夫妇收养，家里的条件并不好，在西蒙长大后，便主动承担了支撑起这个家的责任。
    西蒙有着异于其他狼族的速度，靠着捕猎也勉强维持着基本的生活，可是在一次捕猎中却意外受了重伤，沉沉的陷入了昏迷。模糊中醒来时，发现身边坐着一个美丽的身影，再看到身上被包扎好的伤口，西蒙知道自己获救了。清醒的时间并不长，西蒙便昏睡了过去，当再次醒来时，却只有自己躺在这里。看着身上缠绕的绷带，西蒙知道是那不是幻觉，同时心中也十分好奇到底是谁救了自己。
    帕拉索斯之战中，西蒙一直在寻找着那道美丽的身影，可在混乱的战争中这无疑是大海捞针。西蒙心中坚信那美丽的身影不在战乱中死去，为了寻找自己的救命恩人，也为了心中那模糊的感觉，战争结束后，西蒙独自走进了混乱之源。</buy_des>
		<bac_des>[0078ff]冲刺之牙·西蒙[-]
[da841f]近战/战士[-]
[2dda1f]物攻[-] [b68500]★★★★★[-]
[2dda1f]魔攻[-] [b68500]★[-]
[2dda1f]防御[-] [b68500]★★[-]
[2dda1f]射程[-] [b68500]★[-]
    一声咆哮，能够让西蒙激发自身潜力获得极高的移动和攻击速度，加上远程的减速技能，让他在战场上所向披靡，攻击吸血的被动更是让西蒙能够长时间的战斗。</bac_des>
		<pic_icon>28</pic_icon>
		<sound_select>Yelang_5_line_01</sound_select>
		<skill_icon1>15</skill_icon1>
		<skill_icon2>16</skill_icon2>
		<skill_iconPassitive>75</skill_iconPassitive>
	</info>
	<info number="10009">
		<name_ID>Renma_5</name_ID>
		<name_ch>征战先锋</name_ch>
		<pic_thumb>23</pic_thumb>
		<hero_des>[00b6fc]野蛮冲撞：[-]冲向目标位置造成范围伤害并减速范围内的敌方单位</hero_des>
		<hero_des2>[00b6fc]旋风飞斧：[-]向前方掷出飞斧，在命中敌方单位后飞斧原地旋转造成持续伤害并减速</hero_des2>
		<hero_desPassitive>[00b6fc]高亢：[-]受到普通攻击时增加自己的生命回复速度，效果可叠加</hero_desPassitive>
		<buy_des>[da841f]我，踏着地狱之火而来！——杜洛[-]
    半人马族长杜洛，一位忠厚、热忱、勇敢的战士，带领着半人马一族过着无忧无虑的生活。
    可是无情的战火席卷了杜洛的家乡，许多亲人朋友都惨死在了恶魔的爪下，这位铁骨铮铮的勇士也流下了无声的泪水。心中满是悲伤的杜洛，带着族中剩余的战士毅然奔赴战场，他永远都冲锋在最前面，用自己的铁蹄和巨斧收割着敌人的生命。一句“在战场上，我就是你们的盾牌！”，赢得了无数联盟战士的尊敬，也让杜洛结识了更多值得托付生命的战友。
    英雄的结局总是悲惨的，如杜洛这般的战士也未能逃脱这一命运，在一次掩护战友撤退时，面对潮水般的恶魔与亡灵，最终倒在了血泊中……
    后来，据杜洛曾经的战友们说，在混乱之源曾见过他，但他却不再是我们的战友！</buy_des>
		<bac_des>[0078ff]征战先锋·杜洛[-]
[da841f]近战/坦克[-]
[2dda1f]物攻[-] [b68500]★★[-]
[2dda1f]魔攻[-] [b68500]★[-]
[2dda1f]防御[-] [b68500]★★★★★[-]
[2dda1f]射程[-] [b68500]★[-]
    杜洛是一位伟大的战士，可悲的是战死后成为了亡灵的傀儡，但他依然强大。勇往无前的冲锋就像一把利刃撕裂敌人的阵线，那旋转的巨斧也充满着死亡的气息。</bac_des>
		<pic_icon>23</pic_icon>
		<sound_select>Renma_5_line_01</sound_select>
		<skill_icon1>17</skill_icon1>
		<skill_icon2>18</skill_icon2>
		<skill_iconPassitive>77</skill_iconPassitive>
	</info>
	<info number="10010">
		<name_ID>Jiachong_5</name_ID>
		<name_ch>深渊之刺</name_ch>
		<pic_thumb>14</pic_thumb>
		<hero_des>[00b6fc]双刺：[-]用锋利的双刺对前方目标进行一次致命打击</hero_des>
		<hero_des2>[00b6fc]穿刺：[-]前爪猛击地面造成前方地势突起，对前方直线上的敌方单位造成伤害并眩晕</hero_des2>
		<hero_desPassitive>[00b6fc]战争之角：[-]受到普通攻击时必定使攻击者眩晕，每隔一段时间才能触发一次</hero_desPassitive>
		<buy_des>[da841f]你们的攻击对我毫无意义！——纳西斯[-]
    甲虫是兽族中的低等种族，本身实力与族群数量都相对较低，唯一的优点便是有一身厚厚的甲壳，因此在战斗中他们一直都是冲锋陷阵的角色。
    纳西斯能够在帕拉索斯之战中活下来，不得不感谢半人马族长杜洛。当时纳西斯硬抗着许多亡灵士兵的攻击，且战且退的身体已经布满了伤痕，却正好被冲锋而来的杜洛解救。从此便跟随在杜洛的左右，努力提升着自己的实力，希望能够让自己再强大一点有朝一日能够报答杜洛的救命之恩。
    意外总是突然的，恶魔们对杜洛的队伍发起了一次突袭，并且准备利用水晶的力量将这位强大的半人马族长也变成恶魔。危急时刻，纳西斯突然冲出挡在了杜洛的身前，水晶的力量导致纳西斯产生了异变，恶魔们没有想到这个不起眼的小角色居然破坏了自己的计划，杜洛和身边的伙伴们却利用这短暂的混乱逃了出去……
    恶魔们虽然没有得到杜洛，但却得到了一个在战场上毫无畏惧的甲虫——纳西斯。</buy_des>
		<bac_des>[0078ff]深渊之刺·纳西斯[-]
[da841f]近战/坦克[-]
[2dda1f]物攻[-] [b68500]★★[-]
[2dda1f]魔攻[-] [b68500]★★[-]
[2dda1f]防御[-] [b68500]★★★★★[-]
[2dda1f]射程[-] [b68500]★[-]
    坚硬的甲壳是纳西斯耐以生存的基础，让人对他有种无从下手的感觉。但是千万不要忽略了他的攻击手段，那对利刺的伤害不容忽视，再加上使用大地力量所造成的眩晕，纳西斯的强大毋庸置疑。</bac_des>
		<pic_icon>14</pic_icon>
		<sound_select>Jiachong_5_line_01</sound_select>
		<skill_icon1>19</skill_icon1>
		<skill_icon2>20</skill_icon2>
		<skill_iconPassitive>76</skill_iconPassitive>
	</info>
	<info number="10011">
		<name_ID>Lisa_5</name_ID>
		<name_ch>风暴之女</name_ch>
		<pic_thumb>35</pic_thumb>
		<hero_des>[00b6fc]龙卷风：[-]向前方发出一道龙卷风，对直线上的目标造成伤害并减速</hero_des>
		<hero_des2>[00b6fc]呼煞之风：[-]向四周施放强风，对范围内的敌方单位造成伤害并击退一段距离</hero_des2>
		<hero_desPassitive>[00b6fc]风息：[-]施放技能后的一段时间内，普通攻击会附带减速效果</hero_desPassitive>
		<buy_des>[da841f]让风吹拂你的身体，带走你心灵的尘埃！——丽萨[-]
    丽萨是精灵族的三英之一，在军中拥有着极高的声望，她的美让精灵族的男人们窒息，而她雷厉风行的行事风格、精深的魔法造诣却让她在军中赢得了尊敬。
    在丽萨很小的时候，她的父母为了保护她而被奴隶贩子给杀害了，从此以后丽萨便过起了流浪的日子，每当仰望天空时，丽萨多么希望自己能像小鸟一样在天空自由自在的飞翔。
    一次偷窃食物时，被发现后差点被打死，是她如今的养父——格萨斯将军救了她。之后丽萨一直跟随格萨斯生活，格萨斯教了丽萨许多东西，如何生存、如何杀敌，虽然没有出色的天赋但却有着超越常人的毅力与恒心，让格萨斯十分满意。丽萨对于风系魔法有着强烈的兴趣，格萨斯便专门从圣光学院中邀请了一位自己的好友——风系魔导师贝拉尔，来教导丽萨，丽萨也十分努力的学习着，只是偶尔在空闲时依然会仰望着天空，目光紧紧的跟随着那些自由飞翔的小鸟……
    为了达成养父的期望，也为了替自己的父母报仇，丽萨进入了军队之中。之后，抓捕了许多的奴隶贩子，立下了无数的军功，用自己的实力证明了自己。在她养父格萨斯将军因年老退出军队之后，丽萨顺利接替了格萨斯的职位。
    当战争爆发后，丽萨率领着精灵大军前往战场加入联盟，共同抵抗恶魔与亡灵的入侵。</buy_des>
		<bac_des>[0078ff]风暴之女·丽莎[-]
[da841f]远程/魔法[-]
[2dda1f]物攻[-] [b68500]★[-]
[2dda1f]魔攻[-] [b68500]★★★★[-]
[2dda1f]防御[-] [b68500]★[-]
[2dda1f]射程[-] [b68500]★★★★[-]
    无孔不入的风元素，是丽萨收割敌人生命的武器。她就像是风之精灵，穿插在战场之中，敌人却永远也无法触碰到她的身体。</bac_des>
		<pic_icon>35</pic_icon>
		<sound_select>Fengbaonv_5_line_01</sound_select>
		<skill_icon1>34</skill_icon1>
		<skill_icon2>35</skill_icon2>
		<skill_iconPassitive>82</skill_iconPassitive>
	</info>
	<info number="10012">
		<name_ID>Aige_5</name_ID>
		<name_ch>炼狱使者</name_ch>
		<pic_thumb>36</pic_thumb>
		<hero_des>[00b6fc]黑色风暴：[-]对身边敌人造成伤害，并对范围内某个敌方英雄造成持续伤害并减速</hero_des>
		<hero_des2>[00b6fc]暗影利刃：[-]冲向目标挥动双刃，对自身圆形范围内的敌方单位造成伤害</hero_des2>
		<hero_desPassitive>[00b6fc]割裂：[-]普通攻击附带流血效果，持续损失最大生命值的百分比血量</hero_desPassitive>
		<buy_des>[da841f]我将永远追寻那无尽的力量！——艾格[-]
    不断的找寻，长途的跋涉，让我的身体不堪重负，我渴望变强，渴望得到力量，让那些嘲笑、轻蔑的眼神从此在我身上消失……
    无力的靠在一间破败的小屋门前，眼前站着的是我不断找寻的人——萨格巫师，佝偻的身形笼罩在宽大的黑袍之中，让人感觉就仿佛是一位迟暮的老人一般，这是传闻中能够改变基因让人变强，而且实力强大的萨格巫师吗？
    “弱小的狼人，你来到这里是因为力量吗？”苍老的声音从黑袍中传了出来。
    “是！”，我坚定的答道……
    无数次痛苦的昏迷，无数次痛苦的醒来，我能够感受到身体中一股股力量的冲击，而每次清醒时，看到的却是老人摇头叹息……
    我再次睁开了双眼，看到老人眼中的惊喜，我迫不及待的感受着自己发生的变化，看着镜中陌生的自己，“哈哈哈，哈哈哈……”，我不禁发出了疯狂的笑声。那完美的身形，灵巧的双翼，狂暴的力量隐藏在身体的每一块肌肉之中，这就是我渴望的力量……
    融合的是恶魔蝙蝠的基因么？能够得到力量，变成恶魔又算什么！看着眼前渐渐失去生机的老人，我知道我将是这个世界独一无二的存在！</buy_des>
		<bac_des>[0078ff]炼狱使者·艾格[-]
[da841f]近战/战士[-]
[2dda1f]物攻[-] [b68500]★★★★[-]
[2dda1f]魔攻[-] [b68500]★[-]
[2dda1f]防御[-] [b68500]★★[-]
[2dda1f]射程[-] [b68500]★[-]
    残忍的杀戮者，独自杀入敌人大军之中也毫无畏惧，再多的敌人都只能成为他刀下的亡魂，他身后留下的只有鲜血与尸体。</bac_des>
		<pic_icon>36</pic_icon>
		<sound_select>Aige_5_line_01</sound_select>
		<skill_icon1>47</skill_icon1>
		<skill_icon2>46</skill_icon2>
		<skill_iconPassitive>78</skill_iconPassitive>
	</info>
	<info number="10013">
		<name_ID>Hanhui_5</name_ID>
		<name_ch>寒辉之羽</name_ch>
		<pic_thumb>37</pic_thumb>
		<hero_des>[00b6fc]寒辉之力：[-]对自己释放寒辉之力，一段时间内普通攻击时会短暂冰冻目标</hero_des>
		<hero_des2>[00b6fc]冰封路径：[-]在前方施放一条冰封路径，对经过的敌方单位造成持续伤害并减速</hero_des2>
		<hero_desPassitive>[00b6fc]寒辉：[-]施放技能后一段时间内，普通攻击附带额外伤害</hero_desPassitive>
		<buy_des>[da841f]操控寒冰，对我来说就如呼吸般自然！——尤娜[-]
    尤娜是精灵公主米娜的妹妹，姐妹间虽从未谋面，但心中却有着彼此朦胧的身影……。
    在尤娜出生的那天，整个生命之岛下起了漫天的白雪，来迎接这个新生命的诞生，而且在尤娜的身体中也涌现出了强烈的魔法波动。整个精灵族都感谢着生命女神的奇迹，而刚出生的尤娜却被带往一处极寒之地，由精灵族的长老们使用秘法，将尤娜身体周围的魔法波动抑制并压缩在尤娜的体内，长老们帮助年幼的尤娜不断稳定出现在她身上的魔法波动，抚养她成长，教给她各种魔法和知识，一直到尤娜能自由控制那股涌动的魔法元素波动……
    尤娜的成长以及出色的天赋让长老们欣喜不已，在尤娜成长的同时，战争爆发了。恶魔与亡灵的入侵让整个大陆陷入了恐慌，战火转眼之间就波及了整个大陆。尤娜在征得长老们的同意之后，毅然投身战场，为大陆贡献自己的一份力量。</buy_des>
		<bac_des>[0078ff]寒辉之羽·尤娜[-]
[da841f]远程/魔法[-]
[2dda1f]物攻[-] [b68500]★★★[-]
[2dda1f]魔攻[-] [b68500]★★★[-]
[2dda1f]防御[-] [b68500]★[-]
[2dda1f]射程[-] [b68500]★★★★[-]
    尤娜与生俱来的魔法天赋，让她对元素的控制得心应手，精准的控制，强力的减速，都是她驰骋战场的依仗，是敌人痛苦的源泉。</bac_des>
		<pic_icon>37</pic_icon>
		<sound_select>Hanhuizhiyu_5_line_01</sound_select>
		<skill_icon1>38</skill_icon1>
		<skill_icon2>39</skill_icon2>
		<skill_iconPassitive>79</skill_iconPassitive>
	</info>
	<info number="10014">
		<name_ID>Juren_5</name_ID>
		<name_ch>石斧巨人</name_ch>
		<pic_thumb>38</pic_thumb>
		<hero_des>[00b6fc]血月圆舞：[-]手握巨斧猛力旋转，对范围内的敌方单位造成伤害并减速</hero_des>
		<hero_des2>[00b6fc]战斗渴望：[-]激发潜力增加攻击速度、瞬间恢复部分生命值并持续回复生命</hero_des2>
		<hero_desPassitive>[00b6fc]神行太保：[-]施放技能后一段时间内，增加少量移动速度</hero_desPassitive>
		<buy_des>[da841f]来吧！尝尝我石斧的厉害！——奥古[-]
    奥古从小在兽族的一个部落长大，天生便有着异常高大的身躯和强大的力量，以及发育缓慢的大脑都让他成为了部落中的异类。可是部落里的人对他都非常好，奥古也生活的十分开心。
    当恶魔与亡灵突然出现在奥古生活的部落，看着无数的亲人朋友倒在血泊之中，奥古捡起身旁的石斧，向着眼前的仇人发疯般冲去，石斧毫无章法的挥舞着，可是奥古那恐怖的力量依然对那些恶魔和亡灵造成了巨大的伤害。筋疲力尽的奥古被恶魔和亡灵层层包围，之后便消失了……
    当奥古再次出现时，已经成为了嗜血的恶魔，成为了战场中一位名副其实的绞肉机！</buy_des>
		<bac_des>[0078ff]石斧巨人·奥古[-]
[da841f]近战/坦克[-]
[2dda1f]物攻[-] [b68500]★★★[-]
[2dda1f]魔攻[-] [b68500]★[-]
[2dda1f]防御[-] [b68500]★★★★★[-]
[2dda1f]射程[-] [b68500]★[-]
    庞大的身躯、强大的力量，让奥古在战场上几乎无可匹敌，配合上被动加速，更能让奥古在敌人的阵营之中制造混乱后全身而退。</bac_des>
		<pic_icon>38</pic_icon>
		<sound_select>Shifu_5_line_01</sound_select>
		<skill_icon1>52</skill_icon1>
		<skill_icon2>53</skill_icon2>
		<skill_iconPassitive>80</skill_iconPassitive>
	</info>
	<info number="10015">
		<name_ID>Chengjiezhe_5</name_ID>
		<name_ch>惩戒者</name_ch>
		<pic_thumb>39</pic_thumb>
		<hero_des>[00b6fc]魔法能量：[-]释放能量球，对目标造成伤害，并燃烧一定魔法值</hero_des>
		<hero_des2>[00b6fc]惩戒：[-]使目标受到持续伤害并缴械，若此时目标施放技能，缴械效果将被沉默取代</hero_des2>
		<hero_desPassitive>[00b6fc]魔法护盾：[-]提升自身的魔法防御力</hero_desPassitive>
		<buy_des>[da841f]无论是谁，犯了错都会付出代价，哪怕是神也不例外！——摩恩纳兹[-]
    摩恩纳兹曾是神的宠物，在最初的“诸神的黄昏”那一战中，最后的神——奥斯也陨落了，而他的宠物摩恩纳兹却幸运的躲进了“卡多雷之谧”。
    然而“卡多雷之谧”却碎裂了，碎裂的石头散落在了世界的各个地方，躲藏其中的摩恩纳兹随着“卡多雷之谧”的碎裂，力量也被分散在了各个碎片之中。
    当摩恩纳兹在某个碎片中的力量苏醒时，他发现自己来到了一个陌生的大陆——帕拉索斯大陆，而那漫山遍野的恶魔和亡灵让他意识到，这里的生物犯了致命的错误，他们使用了错误的方法来激发“卡多雷之谧”的力量，那些无知的生物们也将为自己愚蠢的行为而付出代价。
    不过这些都不重要了，重要的是摩恩纳兹已经没有了神的束缚！</buy_des>
		<bac_des>[0078ff]惩戒者·摩恩纳兹[-]
[da841f]远程/魔法[-]
[2dda1f]物攻[-] [b68500]★[-]
[2dda1f]魔攻[-] [b68500]★★★★[-]
[2dda1f]防御[-] [b68500]★★★[-]
[2dda1f]射程[-] [b68500]★[-]
    脱离束缚的摩恩纳兹，只要出现在战场就会让敌人为之忌惮，敌人在摩恩纳兹的面前已经无力抵抗，除了逃跑他们别无出路。</bac_des>
		<pic_icon>39</pic_icon>
		<sound_select>Emo_line_01</sound_select>
		<skill_icon1>31</skill_icon1>
		<skill_icon2>30</skill_icon2>
		<skill_iconPassitive>81</skill_iconPassitive>
	</info>
	<info number="10016">
		<name_ID>Bianfu_5</name_ID>
		<name_ch>洞窟蝙蝠</name_ch>
		<pic_thumb>40</pic_thumb>
		<hero_des>[00b6fc]音波：[-]向前方矩形范围释放音波，对范围内的敌方单位造成伤害并降低攻击力</hero_des>
		<hero_des2>[00b6fc]风沙：[-]在身体周围制造一团持续的风沙，对范围内的敌方单位造成伤害并减速</hero_des2>
		<hero_desPassitive>[00b6fc]偷袭超音波：[-]降低周围敌方单位的魔法防御</hero_desPassitive>
		<buy_des>[da841f]美妙的血腥味，将指引我前进的方向！——布莱特[-]
    早在人族统治着帕拉索斯大陆的时候，精灵族的领土——生命之岛也渐渐孕育着大自然的生物，人类选择了进化而精灵选择了永生。另一方面，包括精灵的战斗力量在内，大多长相俊美与世无争，而在整个精灵种族中，尤其以“古孤氏族”为典型代表，他们长着毛色秀亮冗长的翅膀，锐利的眼神仿佛能够洞悉一切。敏锐的观察以及战斗能力使他们成为了生命之岛上所有物资贸易的掌管者，而布莱特就是他们其中的一员……
    在整个“古孤氏族”之中，布莱特的性格非常的倔强。随着年龄的增长，对于贸易事业的抵触逐渐在他心中萌芽，内心的不甘和好强让他远离了土生土长的生命之岛，向着遥远的圣克里德帝国飞去，试图通过历练来寻找更强大的力量……
    与此同时，亡灵势力的反扑也给精灵族的未来留下了一道永远无法修复的伤疤，借助着水晶的力量，在入侵生命之岛的同时，亡灵势力复活了大部分的的古孤氏族，更为可怕的是，复活后的古孤氏族成员的外形发生了天翻地覆的变化，成为了一个个可怕的生物，对于黑暗的向往和紫外线的侵蚀，使得他们在复活之初就永远的失明了。肮脏不堪的皮肤和獠牙也让这个种族逐渐抹灭了自己的善心，对于鲜血的渴望让他们长期聚集在洞窟之中等待机会。
    毫不知情的布莱特得知自己的故土早已硝烟弥漫，带着沉重的心情返回生命之岛的时候，不可避免的成为了氏族族人的目标，在一声撕心裂肺的哀嚎后……布莱特也成为了他们中的一员，然而不同的是，坚韧的心智不曾被亡灵所腐蚀……自此，布莱特踏上了一条众叛亲离的道路。
</buy_des>
		<bac_des>[0078ff]洞窟蝙蝠·布莱特[-]
[da841f]远程/魔法[-]
[2dda1f]物攻[-] [b68500]★[-]
[2dda1f]魔攻[-] [b68500]★★★★[-]
[2dda1f]防御[-] [b68500]★[-]
[2dda1f]射程[-] [b68500]★★★★★[-]
    任何敌人面对布莱特时都会感觉到束手无策，因为他能够让你强大的攻击变得就仿佛挠痒痒一般，翅膀掀起的风沙，让你连逃跑都无能为力。</bac_des>
		<pic_icon>40</pic_icon>
		<sound_select>Bianfu_5_line_01</sound_select>
		<skill_icon1>32</skill_icon1>
		<skill_icon2>33</skill_icon2>
		<skill_iconPassitive>83</skill_iconPassitive>
	</info>
	<info number="10017">
		<name_ID>Wenyi_5</name_ID>
		<name_ch>瘟疫巫师</name_ch>
		<pic_thumb>51</pic_thumb>
		<hero_des>[00b6fc]虚弱之痛：[-]在目标体内释放瘟疫，之后每次攻击时目标都会受到额外伤害</hero_des>
		<hero_des2>[00b6fc]瘟疫药剂：[-]对目标掷出瘟疫药剂，造成持续伤害，效果结束时目标会被眩晕</hero_des2>
		<hero_desPassitive>[00b6fc]瘟疫之源：[-]受到任何攻击时，攻击者都会被瘟疫感染</hero_desPassitive>
		<buy_des>[da841f]黑暗，源于内心！——穆萨[-]
    穆萨曾是伊米尔神殿中的一名祭司，落魄的生活，让穆萨从小就尝尽了人情的冷暖，而他最大的理想便是通过自己的努力让这个世界变得更加美好。
    在伊米尔神殿之中，穆萨研究了大量的黑暗魔法，并且不断的尝试着将黑暗魔法转化为光明。他的想法是好的，可惜却忽略了最为重要的一点——人性，无论什么样的魔法在好人的手中都会释放出“光明”，反之，无论什么样的魔法在邪恶的人手中永远都是邪恶的。
    长期研究黑暗魔法的穆萨，内心逐渐被黑暗所侵蚀并且已经悄悄的开始滋生成长。他的内心充满了恐惧，害怕自己就此堕入黑暗，多次想用死亡来摆脱内心中黑暗的吞噬，最终却选择了逃避。直到恶魔与亡灵的大军踏入伊米尔城，穆萨在战死前的那一刻终于感觉到了解脱……
    可是一位强大的亡灵巫师却从城中走了出来……</buy_des>
		<bac_des>[0078ff]瘟疫巫师·穆萨[-]
[da841f]远程/魔法[-]
[2dda1f]物攻[-] [b68500]★[-]
[2dda1f]魔攻[-] [b68500]★★★★[-]
[2dda1f]防御[-] [b68500]★★[-]
[2dda1f]射程[-] [b68500]★★★★[-]
    一手瘟疫毒素玩儿的出神入化，每每都让敌人在痛苦中死去，而那些妄图偷袭穆萨的人，也会被他的瘟疫毒素折磨的痛不欲生。</bac_des>
		<pic_icon>51</pic_icon>
		<sound_select>Wenyiwushi_line_01</sound_select>
		<skill_icon1>62</skill_icon1>
		<skill_icon2>63</skill_icon2>
		<skill_iconPassitive>94</skill_iconPassitive>
	</info>
	<info number="10018">
		<name_ID>Shihunzhe_5</name_ID>
		<name_ch>嗜魂者</name_ch>
		<pic_thumb>47</pic_thumb>
		<hero_des>[00b6fc]灵魂审判：[-]短时间内减少目标生命和魔法最大值，增加自身生命和魔法最大值</hero_des>
		<hero_des2>[00b6fc]游魂之舞：[-]释放亡魂，对范围内的敌方单位造成伤害，并回复友方单位生命值</hero_des2>
		<hero_desPassitive>[00b6fc]夺魂之镰：[-]每击杀一个英雄都会提升噬魂者的攻击和防御</hero_desPassitive>
		<buy_des>[da841f]痛苦、恐惧、颤抖吧，那将使我感到平静！——戈登[-]
    一位来自地底深渊的亡者，通过水晶的力量，聚集了地底庞大的死亡气息凝聚而成。
    戈登的强大毋庸置疑，他在亡灵军队中拥有着较高的地位，并且统领着数百万的亡灵大军。在进攻伊米尔城时，戈登便是当时的最高统帅，由于遭到伊米尔城顽强的抵抗，迟迟未攻下城门的戈登暴怒了，拿起代表死亡的亡者之镰，亲自加入了攻城战中。在戈登强大的实力面前，伊米尔城很快便被攻下了，为了发泄怒火，戈登对伊米尔神殿内的所有神职人员进行了惨绝人寰的屠杀。而复活后变为亡灵的那些神职人员，却沦为了戈登手下的亡灵法师，成为了亡灵大军中的一员。
    伊米尔城陷落后，伊米尔神殿也因此而更名为堕落神殿。</buy_des>
		<bac_des>[0078ff]噬魂者·戈登[-]
[da841f]近战/物理[-]
[2dda1f]物攻[-] [b68500]★★★★★[-]
[2dda1f]魔攻[-] [b68500]★[-]
[2dda1f]防御[-] [b68500]★★[-]
[2dda1f]射程[-] [b68500]★[-]
    将强大的敌人虐杀在自己手中，是戈登的拿手绝活，窃取敌人属性、偷取敌人生命，都能让戈登毫无悬念的斩杀任何敌人。</bac_des>
		<pic_icon>47</pic_icon>
		<sound_select>Shihunzhe_5_line_01</sound_select>
		<skill_icon1>54</skill_icon1>
		<skill_icon2>55</skill_icon2>
		<skill_iconPassitive>90</skill_iconPassitive>
	</info>
	<info number="10019">
		<name_ID>Taiyushen_5</name_ID>
		<name_ch>泰狱神</name_ch>
		<pic_thumb>49</pic_thumb>
		<hero_des>[00b6fc]折磨之爪：[-]高举目标使其无法动弹，并受到持续伤害</hero_des>
		<hero_des2>[00b6fc]石化：[-]石化自己，免疫物理和魔法攻击</hero_des2>
		<hero_desPassitive>[00b6fc]石肤：[-]反弹部分受到的伤害</hero_desPassitive>
		<buy_des>[da841f]这群肮脏的恶魔与亡灵，永远也不会了解家园的意义！——泰瑞拉姆[-]
    石岩族是一支特殊的种族，人口稀少的他们对于石头有着无尽的食欲，身体的特殊构造，让他们能够吸收石头之中的各种元素进而强化自身。石岩族从来都生活在大山之中，山腹内便是他们的容身之所，当然，所谓的山腹其实也只是被石岩族人们吃空了的山体而已……
    泰瑞拉姆是石岩族中最强大的战士，他用自己的身体守护着族人们。战火的硝烟弥漫了整个大陆，而石岩族却是唯一一个没有受到战火波及的种族，因为那莽莽的大山成为了他们最佳的掩体。泰瑞拉姆清楚的知道这场战争的意义，可内心中却十分纠结，他想加入联盟，为大陆尽自己那一份力，可却又放心不下自己的族人……当庞戈出现在石岩族中时，泰瑞拉姆十分意外，他听说过这位传奇般的小偷，却不明白为什么庞戈会来到这里。
    当庞戈说明了希望邀请石岩族加入联盟守卫大陆的来意之后，泰瑞拉姆的心中有着一瞬间的激动，可随后便又平息了下来。石岩族中的长者们又怎会不了解这位亲眼看着长大的战士，虽然人口稀少，可长老们还是接受了联盟的邀请，答应泰瑞拉姆会好好保护石岩族并且派他带着几位实力不凡的族人和庞戈一同返回了联盟。
    来到联盟的泰瑞拉姆十分激动，身体之中那躁动的战斗因子也开始蠢蠢欲动……</buy_des>
		<bac_des>[0078ff]泰狱神·泰瑞拉姆[-]
[da841f]近战/坦克[-]
[2dda1f]物攻[-] [b68500]★★★[-]
[2dda1f]魔攻[-] [b68500]★[-]
[2dda1f]防御[-] [b68500]★★★★★[-]
[2dda1f]射程[-] [b68500]★[-]
    强力的控制，总是让敌人在自己手中含恨而亡，而自幼便学会的天赋技能石化却是大大增加了泰瑞拉姆在战斗中的生存几率，就仿佛一尊不倒的战神。</bac_des>
		<pic_icon>49</pic_icon>
		<sound_select>Taiyushen_5_line_01</sound_select>
		<skill_icon1>58</skill_icon1>
		<skill_icon2>59</skill_icon2>
		<skill_iconPassitive>92</skill_iconPassitive>
	</info>
	<info/>
	<info number="10021">
		<name_ID>Heimolv_5</name_ID>
		<name_ch>黑魔律</name_ch>
		<pic_thumb>42</pic_thumb>
		<hero_des>[00b6fc]秘术射线：[-]发出一条能将英雄传送到身边的射线，若是敌方英雄则同时造成伤害</hero_des>
		<hero_des2>[00b6fc]扭曲陷阱：[-]在身边放置一个陷阱，对触碰陷阱的敌人及周围目标造成伤害并束缚</hero_des2>
		<hero_desPassitive>[00b6fc]时空倒转：[-]若受到敌方英雄伤害，则会将自己随机传送到附近一个友方英雄身边</hero_desPassitive>
		<buy_des>[da841f]未知的神秘，总会使人从内心深处感到恐惧！——艾迪莎[-]
    艾迪莎出生在一个普通的精灵家族，正如千千万万生活在生命之岛上的精灵族居民一样普通。但是她的故事却要从亡灵大军大肆入侵生命之岛开始说起。艾迪莎的母亲在自己生命的最后一刻诞下了她，不知是否受到神秘水晶力量的影响，在战火中刚落地的艾迪莎，族人们仿佛就能从她的身体中感觉到非常强大的魔法波动，随着艾迪莎不断成长，她逐渐发现自己已经无法完全掌控体内那日益庞大的魔法律动，甚至一觉醒来都不知道自己在哪儿。对于向来崇尚自然魔法的精灵族来说，大家都充满着好奇想一探究竟，只是大家都不知道，在艾迪莎的体内充满着的……是灵魂波动。
    在无数个硝烟弥漫的夜晚，艾迪莎都会重复梦到有人在耳边低语“灵魂操纵者”，紧接着一块异样的神秘水晶划过天空般如流星一样消失……困扰艾迪莎许久的问题终于在一天夜里找到了答案，艾迪莎如往常一样睁开眼睛，看到的却是父母双亲惨遭杀害的景象，正当艾迪莎想看清凶手的时候，一道刺眼的强光划过……出现在眼前的便是她日后的导师，亡灵族的灵魂行者——魂魔！就这样，艾迪莎被赐予了象征着水晶力量的权能法杖后，如傀儡般的穿梭在亡灵大军的战场上，汲取灵魂的同时，在帕拉索斯大陆的各个角落努力收集着散落各地的水晶碎片……自此，艾迪莎永远在精灵族消失了。关于她的去向无人所知，在精灵族内谣传着一个“黑魔律”的称号，没人知道她从何而来，更没人见过她的样子，除了尸体…… 
</buy_des>
		<bac_des>[0078ff]黑魔律·艾迪莎[-]
[da841f]远程/魔法[-]
[2dda1f]物攻[-] [b68500]★[-]
[2dda1f]魔攻[-] [b68500]★★★[-]
[2dda1f]防御[-] [b68500]★★[-]
[2dda1f]射程[-] [b68500]★★★★[-]
    黑魔法的神秘与强大让人防不胜防，千万不要小瞧法师，特别是艾迪莎，如果你小瞧了她，那么付出的代价将是死亡！</bac_des>
		<pic_icon>42</pic_icon>
		<sound_select>Heimolv_5_line_01</sound_select>
		<skill_icon1>40</skill_icon1>
		<skill_icon2>41</skill_icon2>
		<skill_iconPassitive>85</skill_iconPassitive>
	</info>
	<info number="10022">
		<name_ID>Tanshigui_5</name_ID>
		<name_ch>幻魔之刃</name_ch>
		<pic_thumb>50</pic_thumb>
		<hero_des>[00b6fc]相位灵刃：[-]向前方掷出飞刀，束缚敌方单位并造成伤害</hero_des>
		<hero_des2>[00b6fc]刃雨：[-]持续向前方掷出飞刀，每把飞刀对命中的敌方单位造成伤害</hero_des2>
		<hero_desPassitive>[00b6fc]幻刃：[-]普通攻击时，一定时间内增加自身的攻击速度，效果可叠加</hero_desPassitive>
		<buy_des>[da841f]死亡才刚刚开始，尽情享受这一切吧！桀桀、桀桀……——基恩柯特[-]
    基恩柯特作为亡灵大军中最为稀少却强大的的变异者之一，他不仅拥有着优秀的魔法能力，还有着敏捷的身手与速度，无数的联盟将士饮恨在了他诡异的魔刃之下。因此，他拥有了一个响亮的称号——幻魔之刃。
    亡灵变异者出现的几率相当低，在数百万个复活成为亡灵的死尸中，才有可能出现一个变异者。
    身为亡灵而言，基恩柯特无疑是幸运的，可从人类的角度来说却又是悲哀的。
    在生前，他只是一名靠着杂耍赚取微薄收入的流浪艺人。基恩柯特从来没有什么大的理想，一个人从这里流浪到那里，不断欣赏着沿途的风光美景……当恶魔与亡灵的大军侵袭了整个大陆，基恩柯特恐惧的随着各地的人群四处逃避，可是死亡总是来的那么突然，甚至来不及去回忆他那短暂平凡的一生，便已成为了一具冰冷的尸体……
    “进攻，踏平那座城市！”基恩柯特指挥着身后无边无际的亡灵大军，望着眼前的城市，喉咙里发出了尖细而又冰冷的声音。</buy_des>
		<bac_des>[0078ff]幻魔之刃·基恩柯特[-]
[da841f]远程/物理[-]
[2dda1f]物攻[-] [b68500]★★★★★[-]
[2dda1f]魔攻[-] [b68500]★[-]
[2dda1f]防御[-] [b68500]★[-]
[2dda1f]射程[-] [b68500]★★★★[-]
    能量凝聚的飞刀能够造成大量的伤害，而在飞刀之中影藏的相位转移，则能起到出其不意的效果，让敌人毫无反抗之力。</bac_des>
		<pic_icon>50</pic_icon>
		<sound_select>Tanshigui_5_line_01</sound_select>
		<skill_icon1>60</skill_icon1>
		<skill_icon2>61</skill_icon2>
		<skill_iconPassitive>93</skill_iconPassitive>
	</info>
</herochoose>